怪論分享：反送中運動雖沒有大台，但有很多邪教教主叫人去死

可以看一下，文章不是我寫的，歡迎負評。

說回香港，雖然這次反送中（又稱光復香港，時代革命）運動以無大台為核心思想，但是一眾網民和義士口中念念有詞地說沒有大台，大台真的會自動消失？還是由大台演化為一眾網上KOL、革命導師、邪教領袖或冷氣軍師，藉著他們的煽動能力，偷偷地誤導了一些有心的前線義士做過激的行為，以致前線義士不但被黑警逮捕和虐待，甚至要飽受牢獄之災。事後，這些從不上前線的網上KOL、革命導師、邪教領袖或冷氣軍師，反而因其激烈的言論而能博取網民的掌聲，從而名利雙收。